有冇人係外國返黎之後覺得好格格不入

我同幾個係出面讀書嘅朋友（台灣，美國，英國）返到黎見返啲朋友冇曬共通話題，好脫節融入唔到。

韓劇又唔睇，啲cafe又唔係好去，小炒大排檔仲好食啦。我試過同佢地傾下社會，夢想，有咩短期目標。佢地就話儲緊錢去韓國睇show 遲啲有個中學同會都唔知去唔去好。

細個就出咗去，香港朋友圈子好細。返工啲同事又係咁 點先可以識到唔同圈子嘅人。